有冇清試過打丁打到瀕死邊緣?

試過通頂之後打丁 射完果下即刻心跳加速見暈

屌閪屌到瀕死邊緣就試過

中學個時試過
一日打左3-4次
完全成間人空左
機都唔想打
尾個次真係為打而打
無性慾咁chok

試過俾定延嘴到瀕死邊緣

丁韓泡狗塑化雞嘅，都係仆街冚家剷

Ching傻能左

我無丁過泡菜人

屌閪師

通頂打J射唔射先.....
世界紀錄

射水師

點解唔去健康台

cls

試過射出血

琴日打左次
射個下爽到暈左1-2秒

渣嘅

試過 四肢郁唔到 但係咁出精

我老婆係泡菜人

男之潮吹

搞基

回錯

對唔對得住你名

米爆啦

4次已經咁
有d弱喎ching

老婆用來錫 不是用來丁

愛佢就會丁佢啦 好似我丁降純咁

小學打7次個獲唔太記得咩感覺
所以無講

第3次已經射水

我中一先開始打丁

頻死師

打丁師

唔係講笑
我每次打J都係生死交界、命懸一線
只有每次將自己置於有死無生嘅險地
先能夠突破自我, 超越極限
讓自己可以J得更持久，射得更遙遠

咁敏感點打
吹水大會?

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

差一秒就著唔切褲比老母見到

打到最後唔係應該越射越少架咩，點會射水

晚晚同彩瑛玩

老婆話中意咬我果碌

射出血都仲敢打丁

屌 唔係連打架嘛CLS
射完放6分鐘再打 射完放6分鐘再打 無限LOOP

咁多年以來只試過一次

老燒講過，某傳媒大享以前好鍾意食住大麻打飛機

我唔識sor

佢同mina好似一對嚟
互磨

Ja ga

試過1個鐘打3次果日唔敢再打驚死
之後都set俾自己1日最多出3次

鮮血定混喺精入面先？

我試過射鮮血。。。唔同時期幾次。

用手太敏感既話，用口得唔得

睇字都覺得好撚舒服

試過比條女chur咗5次……跟住訓左14個鐘
起身都覺得腰痛

mina睇住彩瑛咬我果碌

保護貓貓 請大家戒J 轉為屌閪

不推文

有畫面

珍，仲要中學生

唔知咩體位最好

透明人間

如果每打一次丁就死一個支那人
啲貓會唔會絕種

試過chok完唔射，跟住唔知點解個肚同個粒蛋痛到痴線，射完之後即刻冇事。

屌空氣咁
諗諗下
睇唔到
但又濕又熱又緊

即刻瞓

咁多中學雞啲數字咁初哥都夠膽衝岀嚟柒
冇雙位數字唔好岀聲啦唔該

玩前列腺按摩先可能玩到瀕死邊緣，打丁咁小野高潮得幾秒點會死得。

唔好打J啦

我兩次已經空空地 第二次已經係為打而打 完全無感覺

一日打5次 最尾嗰次射精收縮得超勁 跟住控制唔到係咁噴尿手腳郁唔到成個人係咁震

一日一次其實好好架啦

中學一定係一日七次男....

邊度有得玩

唔痛?

咁多年未撚試過

屋企冇人打j打到虛脫暈死左係廁所 最尾趕得切係屋企人返黎之前用意志力醒返 但個刻剩係得手指郁到 唯有再用手指打多最後一次j 再抹返乾淨 然後再用手指好似李小龍咁做住指上壓一路食指同中指交替咁係地下向前爬 爬返自己房再關埋房門 背對住道門坐係度喘氣

中學喎? 3,4次就虛.....

唔痛啊。

不過都幾驚嚇。好撚擔心。

過咗兩日試下又正常返。

應該係唔知點樣唔小心撞到春袋。

每次射完都會咁諗。。。

Cls

戒左個人精神好多

中學起碼最勁10次

試過打完丁即刻落街跑步

攰撚到

佢不嬲都傻

一年唔少人打飛機馬上瘋死
下個到你

我之前都試過一次。之前病，食完退燒感冒藥，鳩硬想打個丁，射第一下嗰陣好似成身啲血唔夠力泵咁，眼花同埋個心口痛咗一下，跟住啲不適感同射精時抽動嘅強度一樣遞減。嚇𠹌死

有排成日打 搞到個心好似穿咗窿咁

成日跳得好快好辛苦

仲難戒過毒癮

創意台？

當症狀纏身既時候，唔到你唔戒。
利申：過來人

拉

試過啦我

年紀一到就會自然無咁密
以前中學成個月頻率都係一日至少一次，多數兩次
宜家做社畜，有時丁就懶得丁
尋晚打開套AV之後無耐訓咗

上面射血或者冇性慾咁打丁嗰啲，到底丁黎為咩？

我都試過射到係咁抽搐反晒白眼 跟住射完就昏睡左

表哥打Diablo3打到入咗醫院，差啲死，上晒報

睇錯標題

這樣的人生 我也想試一次呢

係
試過玩到我攬住對方係咁嗌救命

當年包左條女過夜屌左5次之後暈撚左
醒番已經第二日

對彩打左幾多次

咁先正
好多人都體驗唔到

老婆話幫我手打400次

痴撚線

屌你 女人？

手打牛丸?

咪試，條片係six feet under 主角家族做 殯儀
每集都有死人
佢有解釋條友點解咁樣做

係真係好正

發燒打丁
打完個下真係眼前一黑

終於岀理

通宵打丁第二日返地盤

唔好咁講丫，
有得打緊係襯後生打，唔到鳩毛變白先瘋狂打咩

用生命打I

新京報訊 （記者孔曉琦）12月12日下午，北大第三醫院搶救室，一名32歲男子因狂犬病發身亡。因存感染風險，北京疾控中心於當日啟動防範措施，通知與其接觸的親友、同事及醫護人員註射狂犬病疫苗。據接診醫生介紹，死者生前一天曾射精四五十次，並伴有疑似精神病癥狀。

M黎

5次真係好極限...
從此之後我同自己講
條女幾正都好
都唔好去到咁盡

好多社會賢達忙緊要開會/屌緊女無去者

下我7仔買連登卡註冊的